大家覺得武漢肺炎最後會點樣完結

2021年特效藥面世，同年共產黨被消滅

死亡率得10%，點死一半人？

點先可以傳俾最多既人

武漢進化左超級人類

全世界叫中國pay for it

好絕望

中共黎講
武漢肺炎》美國意大利德國西班牙瑞士肺炎
完左

百國聯軍

係就好

集氣

感染完再感染 咪得

世衛會變做下一個國聯

皆大歡喜

武漢肺炎喺稱霸地球之後
進化成高度文明物種
佢地研發出更高更強嘅生化武器
打算消滅同類
結果研發未成卻意外泄漏
喺無法控制嘅情況下
全球同類無一倖免

傳到一半人有抗體

醫療系統崩潰
唔關肺炎嘅病人得唔到治療

冇玩過瘟疫公司？

戰爭

中共死14億分之13.99億人

都只係中共滅，個病都會響度架

啲人都無底層理論科學
統條撚。

你出個牛頓，愛因斯坦，特C拉出黎先講